721, 728將軍澳遊行搞手聲明

利申轉貼

「將軍澳人」及「地區組織」之聯合聲明

就將舉行之『將軍澳反送中、反紅媒大遊行』，自發組織「將軍澳人」與地區組織已達成初步共識，聲明如下：

1.由民間自發的 "將軍澳反送中、反紅媒大遊行” 定於7月21日舉行,並繼續由地區組織協助處理相關遊行之不反對通知書事宜、物資提供及技術顧問等。

2.是次遊行我們由將軍澳人自發發起，地區組織為輔。

3. 原暫訂路線目的是以示全將軍澳團結，聆聽眾多意見後將會有大幅更改，敬請留意最新消息。

4. 為免不必要麻煩是次遊行沒有任何金錢募捐，將自付所有活動經費。

5. 是次遊行將參考早前地區自發反送中遊行，不希望見到任何政治組織展示宣傳物。

6. 重申是次遊行主題，仍為反送中五大訴求 - 徹底徹回送中惡法、收回暴動定性、不檢控及釋放政治犯、追究警察濫權、實行雙普選 另加 反對紅色媒體 。

7. 現時各區正舉行不同類型反送中遊行集會活動、希望民間繼續團結、停止指責及分化，努力促成7.21大遊行。

8.其餘細節落實後再行統一公佈。

2019年7月8日

cap唔哂 copy算

第二篇

pish
要update大眾將軍澳搞既情況
而家搞手話得返721

Help push

PUSH!

地區組織係乜 ？區政聯盟？

九成都係，可能寧願由佢抽吓水好過俾機會佢自己做選舉巡遊，又唔驚佢反咬，一家便宜兩家著

搞728好過721 啦
721正值書展，難聚人

咁唔該果個地區組織要盡量低調

其實尋日九龍遊行嘅連登巴打劉生

都有地區組織BACKGROUND
不過佢完全無提
亦無揸埋枝旗出嚟
咁嘅話我唔MIND

咁又係喎
書展好多後生仔去

推 加油

728動漫節
好多台妹黎香港接job

社區網絡聯盟

周六呢？

雖然工業邨好危險
但和理非+日頭行, 唔洗咁憂慮,
所以理應支持參與

行都咪鬼圍cctbb
得一條路出入警犬一封路就全滅

入夜前就要散

人地出晒名然後話同人合作，佢現場拎枝旗出黎唔得？咁點？散呀？佢開咪講區選，咁點？打柒佢呀？

咪唔記得楊岳橋點比人屈人血饅頭，比人批到體無完膚

如果會見到陳展j班人，我相信好多人唔會去，寧可自己plan個728都唔會同呢班拿喳西同流合污

同搞手講既野一樣
分開搞又驚搞散d人
一齊搞又驚比人騎劫
不過2019年拆大台已經係必備技能
而家聲明完"地區組織"仲敢攞彩既區議會兩派都唔投佢地仲死
而家有共識就最好

有人話tvb好難走，好易被圍
如果圍老細陳國強屋企有冇得諗

搞手話會再傾
而家騎返"地區組織"個頭
記得尋日fb有個post
話寶林行入去cctvb長撚過維園去政總成倍

風險太高搏唔過
尤其是而家你已經估唔到班狗會點
加上又有班愚勇會情緒勒索人留低

台灣反紅媒都係普通行大街
唔一定要搏個咁高風險既地方

補充多一句，依家只係當兩個政治組織係不反對通知書產生器，同民陣性質差唔多。

唔知會唔會叫糾察mon實佢地？好似話今晚仲有會議傾返細節。

我諗佢地開會會講
政治組織做不反對通知書產生器我覺得可以接受
起碼煩少樣野
加埋而家搞手要佢地刪牌頭
可以叫雙贏既

嗰頭平日係小心經常有泥頭車出入
星期日可能好啲

車就大致上得2.5架
一架九巴298E出坑口站
另一架新巴797M去popcorn，即將軍澳站
0.5架係綠van
冇客佢可能唔入去工業區，由康城站開出
以上都係循環線，但班次超疏

步行路線入工業區前沿途會經寵物公園
唔知人多會唔會嚇到寵物
要注意一下
其他野除左空曠冇位避太陽落雨之外都冇咩補充
帶定雨摭同防曬、水就穩陣
CCTVB個位喺工業村巴士總站附近
遲到嘅人可以考慮直接坐巴士去到工業村巴士站落車，行兩步就到

利申：工作需要成日行廠，希望以上資料幫到大家做planning

只要唔係有目的既政黨宣傳都會去
忍左CCTVB好撚耐

而家話訂過個路線
老老實實就算淨係比和理非行
入工業邨條路又長又乜柒補給都無
和理非都未必想行啦

推

724有英國球隊曼城訪港 係大球場踢波

狂噓佢

等佢變咗做負面宣傳

同埋又曬又空氣奇差又臭

如果行環保大道都係爛路一條，得啲大車出入壓爛晒啲路成日要整

其實我都覺得如果係可以由將軍澳工業村巴士站出發會好少少
不過可能考慮到巴士載客量問題
而且班次疏(平日都唔密，最多番放工時間開特別車)
所以最近都係康城站出

和理非同埋中立甚至藍屍
可能可以中途由工業區巴士站加入
不過確實如巴打所講
真係想揾部汽水機都唔易
中途又冇舖頭

唔知蘋果到時會唔會開放個大堂或開個小賣部呢？至少可以中途補下物資

當另類課金都好呀

臭源主要係入口處近消防局嘅廢物處理廠
去到巴士站附近嘅生化柴油廠
仲有比CCTVB更入嘅堆填區
有時去見客都覺得
啲人點解咁樣都可以喺度番工

不過行過八珍同卡樂B門口會好醒神

你現場可以噓佢，但佢影左相再係其他地方大事宣傳，好似藍絲咁之嘛，影左黃絲人多遊行相扮係自己，無去既人未必會知，只會淪為宣傳工具

即係行到個尾先有補給?
康城站巴士同地鐵都太疏
唔入好過入

未到尾，但都2/3了....
比我會唔跟大隊入
坐巴士入去再過去

另外
坑口站坐的士去到巴士總站
紅的大約要$70
唔知有冇比人收貴

都係環保大道一條路 都無得點兜
我踩單車入都半粒鐘
有工業邨路線只係會趕客
問心唔計康城人有幾可將軍澳人會去到個邊

pish

約埋一齊去書展

頂盡寵物公園同埋追星(如果有星值得追)

接受意見改善
好事嚟

仲有條796X係就係車密D，但路線太長搞到有時入工業村方向喺區內等嘅時間都唔穩定

行入工業邨注定失敗
一嚟得一條勁窄，唔封得嘅環保大道可以行,一封啲泥頭車入唔倒堆填區，會倒灌塞晒成個將軍澳
二嚟日曬雨淋毫無補給空氣極差，條路又極長，喺將軍澳入仲要上上落落
三嚟平日已經係死城一個，星期日更加係一個人都冇，基本上唔會draw倒attention

好

不過呢架車可以放你去到CCTVB正門
都冇可取之處嘅

Push

手殘

應該係

都有可取之處

買書同香港前途比？

今日買唔到
第二日買囉
就算固執撚要買書 都唔會多人啦

推 雖然我唔係將軍澳區

另外將軍澳都無乜地方岩勇武
cctvb/工業邨 - 難退
無大媽公園
無重要政府office (就算有星期日都無人)
其他就係民居

唔好on9遊將軍澳
睇條路線已經知嘥尻氣，感覺漫無目的
唔通真係去圍cctvb咩，咁做只會令到民望降低

利申:將軍澳人

有人數過起碼10k 馬拉松咁撚樣

無狗 無去過寵物公園

咁今個星期行邊度?

Push!

即係條遊行路線有冇變過？

寶林直入6k幾
跟原本個"地區組織"個路線有10k
跑步慢少少都要成粒鐘
行路真係行到天黑

point 3
會改 傾緊

遊將軍冇乜好處，仲要終點CCTVB...最近康城站要行廿十五分鐘，有車走都要十五分鐘一班，好難散水。
當然，附近有蘋果日報，補給就冇乜問題。

去派反共傳單？

推！

仲有心機去書展

都未傾好

無細節無路線，甚至日子依家都仲討論緊721定728

但要入將軍澳既巴絲要照顧好自己安全，將軍澳一無交通就孤鳥一個。千其唔好死守將軍澳

推推推

書展係20-21
21要出嚟咪20去書展

而家係728搞手義工傾完之後主動搵721個地區組織一齊搞
要求左去組織化同唔掛政黨物品而721地區組織都同意左

日期仲投緊票喎

狗鐵來往康城線如果停既話，走唔到，好麻煩

康城行過去算啦
CCTVB同蘋果好近，唔知佢地肯唔肯借個地方做臨時物資站/庇護站

之前係咪話今晚係觀塘傾細節？但我搵唔返個post

入cctvb真係唔建議
條環保大道勁多泥頭車
食塵都食死你

個投票都係唔係728搞手整出黎

電視城地點好閪
1. 地鐵將軍澳站轉去康城站（班次疏，電視城行去康城站要半個鐘）
2. 環保大道巴士（班次疏）
3. 海濱長廊（行死，我踩單車慢慢踩都覺得攰）

當然睇佢地今晚開會傾成點
個投票都好多人投728
原post有義工都講左而家係當地區組織係不反對通知書生產器

都有好多人去㗎書展

不過書展唔只一日，其實都ok嘅

有無人知電視城幾時錄影啲濕九節目

有現場觀眾一車車車入去睇果隻

會有好多廢老入去

咁又唔係得一個組織申請到

義工咁講 我都係repeater姐

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

坑口單車公園集合 沿住碼頭行去Tvb咪得 洗咩搞咁撚多野

區政聯盟呃飯食！根本未聽過呢個政黨！6月9日先成立
仲要帶頭兩位議員係反送中係冇投票表態！！！

我諗起六年前將軍澳線故障停駛五個鐘同時將軍澳隧道有交通意外

諗起個日就嬲
隧道好似係炒完一單清左之後即刻撞第二單

我冇野講

好似上水定唔知沙田

同一日唔好撞期
否則2邊都唔夠人

懷舊金曲夜，娛樂大家
我最多都係見過tvb拍劇車，車廢老好少見

兩日都遊 定會最終合成一個 搵一日比其他地區會唔會更好

將軍澳撚
個路線唔多對掂
個邊烈日當空係冇乜大廈可以避暑
如果入工業邨就記住行完就真係要走
入去基本上得一條路車路一條行人路（海濱長廊）
近康城好似有條行人山路入西貢（唔肯定）
同埋夏天入到去係會聞到垃圾味

合一
由將軍澳素人主導
日期今朝講721
但因為多意見去728
所以今晚素人搞手會再傾
個政治組織而家只係負責不反對通知書物資之類
素人都唔比佢地掛名

危險喺其後，你行得完10Km再講。唔係個個馬拉松，下雨或狂囇，其實唔易捱，又冇OT冷氣狗巴接送。
既然一條路，去到差唔多，有車出車算。還掂都冇人冇店百冇。

另外，蘋果喺去支持，TVB去xyz？

咁就岩啦

仲有一大堆泥頭車

如果佢地衣著全部掛自己牌頭咁你會否衝埋去撕爛去先？

叫人去就易，去到人地做咩你控制到咩？陳展j你一埋去佢就插水報警，你其實同佢交過手未架？佢影張相再加幾隻字已經呃到好多中年唔上連登既人

根本路徑又on9, 路又難行無補給，係廁所都無，攪手又陰濕，沿途無瓦遮頭，一block一個位已可全抄id, 除左幫手助選同送頭我睇唔通有咩用囉？

出文宣話抵制佢地廣告商品先係最有用

唔講我都唔記得

純行，行完即走就冇問題

唔明做乜俾負皮我
直接搞佢老細唔好咩

必要時走入蘋果避難

去apple支持都好
即場做新會然

老老實實
我覺得搞集會好過搞遊行

反TVB，點都要入一次
做好防中暑準備

抵制TVB廣告客戶有成效，尚欠一個大遊行將廣告商嚇倒！

apple搞即場登記event

不分化
有改善
便支持

交通係大問題

集會要自己搵車去目的地，遊行就行去
視乎終點喺邊
將軍澳廠就symbolic

唔好怕辛苦
TVB係紅媒之首，點都要行一次

TVB新聞拆散無數家庭
製造世代對立
所有廣告客戶助紂為虐

自己搵車去目的地

人數一定大減

尤其是撞正簽名會又盛嗰啲

路線其實都仲有爭議,
個人傾向康城出發. 咁就唔會消太多體力同分散晒人
唔係入夜先走就係保障安全, 同埋考慮到補給物資問題

不過康城車好疏

要 symbolic 好多方法，但去到苦行同一個易攻難守有咩謂？就因為要symbolic , 就要冒險？你話冒完佢地即改都值得，唔改就白送頭

攪集會或者去灣仔佢個營業部攪仲好啦，你人多係灣仔維園一樣有noise

所以，如果假設目的地係將軍澳大廠
一定係遊行

Tvb新聞部市區可能有直播室/控制中心

地區組織系咪政治組織先！

都係靠地鐵, 或者海濱行番出去. 唔一定環保大道

個人意見：素人同政棍合作，竟希望可以有方法令政棍無法成功抽水，會唔會算係「浪漫」咗一d？
寄語：既然都已計劃好28號出發，其實大家基本都唔會去21號嘅10公里上山落山宣傳行，而家搞手主動靠攏政棍，目的主要就係為「不反對通知書」，咁點解唔直接聯絡民陣幫手？而去搵一班誠信明顯有問題嘅人合作？

你可以留係蘋果幾耐
蘋果又會比你留到幾耐
班狗搵一兩隊狗仔輪班set road block所有出去既都要查證都夠玩殘你

佢低調到咁 算啦
加上佢又冇得選
我信呢位巴打一心想做好件事

真係唔掂,支記山卡啦咁遠,交通極不便散水,你話佢有咩新聞部喺返市區嚟狙擊反而好好多

其實應該倒轉由TVB出發，經過海濱長廊出將軍澳站（或新身分證換領中心）都差不多45分鐘

及連絡旅遊巴義載

咁人群已經由下午一點集合到六點，而如果十萬人，基本上整個環保大道同觀塘都塞哂

巴打心水清，同我諗既一樣

苦行去行晒人地選區，再行一段無任何補給沙塵滾滾斜路，然後象徵式係門口鳩嗌幾下，究竟有咩用？和理非都嫌辛苦啦，仲未計地形入到去比人布袋戰術

究竟話參加既人有幾多過行過去？我未試過行，但工作關係，揸車入過去好多次，要攪noise唔駛玩苦行送頭呀？

Aggar

總之見到果個將軍澳民生關注組就不了

車太少好難散得切，行出康城要半粒鐘以上

將軍澳係咪佢搞?

圍係好 不過呢 新聞部兩大最高管理層星期日都唔返工

利申：你地最憎既台食物鏈最低層

7.1 立法會都冇人丫，最緊要上到報俾TVB廣告客戶知道

7.1 立法會冇人，但有人圍，因為立法會係不公義嘅象徵
紅媒嘅象徵係乜？TVB囉！

各位, 有friend做過大台, 用爺爺的名義勸喻唔好星期日遊行:
1. 路線太長, 消耗軍心。TVB到康城站的Walking distance有40分鐘, 又曬又熱, 如果落過雨仲分分鐘谷起堆填區臭味, 遊埋寶琳簡直係超級大傻仔, 除非你想光復寶康公園，但請你認清agenda；環保大道冇人得塵，高叫口號對身體唔好，有健康先可以戰鬥。
2. 星期日真係得廠開工，高層不在，新聞部唔多人，文職唔返，節目部唔返，canteen開唔曬，圍個冇人嘅空城做乜？你估你可以阻到廠收工咩？唔會囉，佢地廠內直踩3000理尻你出面死人LUM樓。
3. 地勢／交通，如布袋一網打盡。入城除了私家車，就得shuttle bus 628同298E，星期日好撚梳，入難入，出難出，一封你就GG。返回第1點，只有去康城站逃走，路線長，而又你估李嘉誠口中最心曠神怡的樓盤會幫你嗎？唔會囉。入去蘋果避？唔好連累友好媒體啦。
如果執意要搞大台，建議閒日下午茶時間後開始，唔好遊行，直接搭車入城，以捉違例泊車為名，高呼要接唯唯放工，可能會有幾個唔關事但有Ｄ層次的人落唻同你見面；又可以Be water，瘋狂循環搭628，在車上傳教唱聖詩。總之，play smart啦。

唔知 暫時冇消息

邊個plan呢條路線咁撚柒on9
1 路線長 辛苦 唔岩老人家同一家大細
2 交通唔方便有咩都走唔倒
3 沿途冇補給
4 荒山野嶺 人數少路線長睇落on99

將軍澳人都唔會去
沙田上水都好過呢條閪路線

交通真係好大問題....

push

陳剪J不了

我代佢地向你地道歉🙇

我無野講

推返正經嘢上嚟先 pish

up

推返重要post

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

push
其實將軍澳有冇tg group

推
唔好又比我見到個錢箱gut個頭出黎呀
信你一次咁多啦 區政聯盟

入去送人頭?